何妖=李蓮英；黑警社團=東西廠，都要對付

雖然之前係咁出po講要對準政權對準中聯辦，但琴晚元朗單野已經唔係單純地區既人民鬥人民，而係單方面既無差別恐怖襲擊，係中央要嚇退大家既卑劣手段。

今日已經講到對家吹晒雞有晒架生，要大家唔好出現係元天屯，咁係咩？黑社會接掌執法角色同執行戒嚴，見人就打見人就扑見人就斬，你喺條街存在已經係被佢地施暴既理由。

全城白色恐怖，會增加好多市民上街既成本：唔係唔想出，但係唔敢再出，因為人身安全受到直接威脅同恐嚇。所以要先指向何妖，迅速解決臨危之急，先可以清除障礙，直指政權。當然，身為助攻無視暴行既黑警我地都唔可以放過，仲要佢地喺上環又瘋狂開槍爆人頭，沒有一個是無辜！

一個二個都係閹人黎！